其實「醉生夢死」只不過是她和我開的一個玩笑

尊重啦

傷心緊

你知唔知水同酒既分別

請自重

笑得好

米尾 我喊緊

咪打情罵悄

🚬心聲

🚬

嬲到

平常心

利迷